{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054666",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "38COFFEE"
    },
    "text": "景色立派なロストリカフェでは毎日08:30から20:30まで運営されます。このカフェでは多様なメニューを楽しむことができます。アメリカーノは4,500ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェラテは5,200ウォン、バニララテは5,500ウォン、カフェモカは5,500ウォンで提供されます。ホットチョコとアイスチョコはそれぞれ4,500ウォンで用意しています。ジュースは4,000ウォン、エイドは5,000ウォン、ハーブティーは4,500ウォン、スムージーは、5,500ウォンで注文することができます。最後にバスクチーズケーキは4,500ウォン、チョコチップクッキーは2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロストリカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロストリカフェの営業時間は08:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ロストリカフェではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ロストリカフェではアメリカーノ、カプチーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、ホットチョコ、アイスチョコ、ジュース、エイド、ハーブティー、スムージー、バスクチーズケーキ、チョコチップクッキーなど多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスチョコは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジュースは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "エイドは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "スムージーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップクッキーは2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 473
    }
}